有冇巴絲打m底？

我M到仆街
勁想比男朋友掩住口狂抽插我
或者係我訓著個陣係咁撩我 揸我
撩我撩到濕晒再叫我求佢大力抽插
真係好撚正

正評 = m到仆街
負評 = s

冇人俾我m

無人比我S

上面兩個交配啦

揮手
好鐘意男朋勁man咁命令自己
一路抽插一路打patpat

S到你叫救命為止

快d叫我跪係度奶你

同感 個個被征服感好正

快d

成日覺得班男m好慘 香港女s咁少 有的話都出黎做收費女王 其實女王係如何從做s中得到性快感 我一直都覺得難以理解
利申女抖m

港女m底先好屌
鬼妹先carry到s女王

m男。。。

負皮

全部男人係度討論

係咪鐘意扑野個陣比女人大大聲聲辱罵?

係咪鬧「有冇力架」「條撚幼過條牙籤」呢啲

M到
仲要過膝襪

留 tg 吹水

好多女都m底其實

只係唔講出黎

真係有女m底 未試過比人m喎

停下再 S 過

我都想遇下m女